今期居屋抽唔到係好事

唔洗屋企樓下有精神病康復中心

而且下期仲有機會抽靚樓

關你撚事

同音字又唔係5p字 人地睇得明咪得

屌而家考試咩 扣我分好冇

入到大學都好少要寫中文啦 你係咪中學雞?

見到你日撚日係到做正字刑警捉人錯字真心想笑你條廢青好耐

日日比人負評都唔識收皮 面皮厚撚過地殻

對唔住語氣重左d